[nbjj] lenovo miix 510 vs hp envy 13

點睇
個spec 差唔多
唔識揀

hp envy 13